{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012077",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경남 고성오션스파 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降から可能で、チェックアウトは午前11時以前までです。 スパルームの場合、チェックインは午後5時以降から可能で、チェックアウトは午前11時以前までです。 両親と一緒の児童も宿泊が可能で、3歳以下の児童は無料で宿泊できます。 追加で人数を増やしたい場合は、1人当たり20,000ウォンを支払わなければなりません。 朝食は別途提供され、毎週月曜日は朝食が提供されていません。 朝食時間は午前7時から9時までと決まっており、朝食メニューはホテルの状況によって変更される場合があります。 サウナは無料で利用でき、休業日は毎月第1月曜日と第3月曜日です。 駐車は一部屋あたり1台無料でご利用いただけます。すべての客室は禁煙であり、喫煙時には強制退室となります。 また、無料Wi-Fiが提供され、追加費用は現地で決済してください。 入室に関する案内事項は別途ありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降から可能で、チェックアウトは午前11時以前までです。"
        },
        {
            "question": "スパルームの場合、チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "スパルームの場合、チェックインは午後5時以降から可能で、チェックアウトは午前11時以前までです。"
        },
        {
            "question": "児童の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、両親と一緒の児童も宿泊が可能です。3歳以下の児童は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加の人数はいくらですか？",
            "answer": "追加で人数を増やしたい場合は、1人当たり20,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は別途提供されます。ただし、毎週月曜日は朝食が提供されていません。朝食時間は午前7時から9時までと決まっており、朝食メニューはホテルの状況によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "サウナは利用できますか？",
            "answer": "はい、サウナは無料で利用できます。ただし、休業日は毎月第1月曜日と第3月曜日です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は一部屋あたり1台無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。喫煙時には強制退室となります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。追加費用は現地で決済してください。"
        },
        {
            "question": "入室に関する案内事項はありますか？",
            "answer": "いいえ、入室に関する案内事項は特にありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 415
    }
}